(求Apps)可以多人共用又分到類既app

工作關係，想搵個apps
用黎將大量資料分類同隨時俾同事拎到黎用

1.可以開File入邊再開File分類
2.可供大量同事同時使用
3.可放相 pdf 片 等等
4.要有中文版
5.入邊既野最好down一次就可隨時係apps再開
(即係好似TG咁down完個pdf或片下次即時睇得返)

感激巴絲打幫忙！

google drive